[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (45) 捨得Comeback未！

찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요! 오마이걸입니다!
找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。2017年10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
花名：糖隊、阿定、定兒姐姐、肥定
出生日期/地點：1994年7月28日（26歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱、綜藝擔當
個人Youtube :
個人Instagram :

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
花名：美美、米米、熊、Mim、MimPD
出生日期/地點：1995年5月1日（25歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞、團欺
個人Youtube :
個人Instagram :
充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 重新演繹收錄曲Checkmate

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
花名：沙沙(SiASiA)
出生日期/地點：1995年9月17日（25歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
個人Instagram :

YooA 超帥氣的MJ Smooth Criminal 比賽舞台

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
花名：勝勝
出生日期/地點：1996年1月25日（25歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱、綜藝擔當
個人Instagram :
勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
花名：祉呼、呼呼
出生日期/地點：1997年4月4日（19歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面、團霸
個人Instagram :

JiHo性感爆棚既成人禮舞台

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
花名：邊尼、兔
出生日期/地點：1997年9月9日（23歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象
個人Instagram :
唱功不差於主唱既Binnie 既 Heize - Don’t know you Cover

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
花名：港女、LiArin
出生日期/地點：1999年6月18日（21歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內、團寵
個人Instagram :

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（25歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

第七張迷你專輯《Nonstop》

發行日期：2020年4月27日

1. Nonstop
2. Dolphin
3. Flower Tea
4. NEON
5. Krystal

[MV]OH MY GIRL(오마이걸)_Nonstop(살짝 설렜어)

[MV]오마이걸(OH MY GIRL)_Dolphin - Special Clip

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊
EP1-EP8
EP9

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙 + 孝定 + 沙沙 + Binnie 合集

開Post Template:

Dispatch龍友相打包 by 藍眼白瓏

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

仍然活躍有幫手做翻譯的Twitter ACC:

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin)

YOOA JAM🍯🍯(@yooajamarchive)

OhMyTweets 💙 Oh My Girl translations(@_OMG_tweets)

OHMYSubs(@OHMYSubs)

sgt.ottersberg(@sgtottersberg) 님을 확인해 보세요

미라클_回💕(@MiracleSinB)

OMG(@beamjiim)

💜PurpleBinnie💜(@PPBN99)

新po留名

小薯留名

新人留名

留名

新粉番名

原來尋日玫星電台首播定定上左去亂入 完左avengirl仲係死都要插入人地節目

邊邊講中英文, 都OK丫~

同哩到D人一樣 隔離屋D Fans扮港女Fans

就咁聽你條片一定易聽過7:56勝D中文

邊邊最叻個三個字應該係Oh My Girl

我知佢唔係好鍾意講中英文因為唔勁
但日文就好敢講

留個靚名

長rin無得輸

定定老公留名

上次CB係幾時 都唔係好覺有咩空白期過 佢地多野做到

留個名

勿攻擊咁QQ

又一班人比Arin呃左

lm 快d cb呀等得好苦

lm

啱啱睇返Idol room個集真係好啱入坑睇
個個都好靚
覺得佢地樣黎講，overall 全勝時期係2019年

上年剛入坑嘅我 睇互相指責同rap果段笑死

指責果part亨敦出嚟stop個位好完美 再繼續就應該有d過火

淨係show乂園靚個面唔show佢派膠會唔會太神化

呼呼賣萌留名

港女綜藝真係負分

個時佢地同AOA好似好熟咁
點會估到AOA搞到咁

冇咩嘅，應該定定會忍唔住笑認輸啫

Idol Room可唔可以復活 真係上去兩次兩次都勁好睇

反而weekly idol越做越霉

真心 雖然嗰陣未入坑 但睇完嗰集真係對佢哋勁有好感
跪求復活

雖然咁講 但因為無咗idol room 無對手
佢呢個idol節目成為咗少數
大家想上都唔係咁容易

佢嗰陣睇到好尷尬

睇完覺得佢地都幾天才，rap嗰part
第五季節時期佢哋真係好靚
remember me時期上idol room嗰集都好正
勝勝嗰集好搶

為左氹人落坑係要咁架啦

乂園綜藝我鍾意呢個
睇手車已經知係世界冠軍

幾時有癲少少嘅團綜
吓吓啲製作組都咁錫佢地

有呀, 上次GOOD FRIENDS Ep.7, 邊邊坐過出車嚇到喊咗出嚟呀, 陰功

孝定隱藏rapper邊段rap我睇到好尷尬

真心RM時期個個都好有特色又正
不過始終都係勝勝最吸引我

英語天才崔孝定

好似啲BB班教材

幼稚園老師定定

Yes yes it’s me

眼大係天生

veri veri thank you 聽落有少少咖喱味

呢條v係幾時話

見條片description 有link

自膠 thx清

定姐姐唱Disney歌韓文版

Kim Ji Ho

好性感

呢輯相好好睇（我講造型）好自然嘅感覺

寫生簿EP29 一出就有英字CC

King Jiho (佢自己講)

沙~

OMG新歌係教人煮公仔面 一定好膠

沙呢個造型

仲以為個合作上次就完咗

下個月YooA Jiho Arin各自出上1本雜誌
好似淨係9月到依家已經有成10本雜誌有OMG
癲到

村姑
捉造型師去再進修啦

唔知係咪雜誌channel嚟
雜誌啲造型有時真係好唔掂

Esquire好似好多時都係咁

沙沙幾靚都無用 佢啲造型咁
同上面呼呼雜誌個自然造型 好大對比

其實佢個日好似係扮緊一個廣告定唔知戲 所人先咁講嘢

專登咁講d韓式英文姐

多謝定定帶俾Miracle咁多歡樂

定定作個啲歌直情為成個kpop帶來歡樂

留個名先
因為佢哋個名,有興趣睇下佢哋啲MV
覺得又幾正

可以睇埋入坑神器Queendom

Queendom真係好圈粉

歡迎

沙沙搵番IG PW

上次update已經係十月

乂園&佳佳

要珍惜
好快又會唔記得

沙沙始終係森林之子

要儲氣 一出相就正到咁

210218 Esquire Korea雜誌Q&A中字

可愛沙

1 WEEK 1 ARIN

黑髮平陰沙世一

真係好可愛

今日沙又 Update

早排先入完邊黨 而家真係要過檔去沙黨yooa世一

我沙世一

呼呼

最尾個張塊面好包包

呼呼世一

有啲野睇下

假架。。

奶定

張圖太耐未出現過

佢都有野睇

肥妹波

腩仲大過波

牙定好正

幻影歌手全明星戰預告有人用森之子黎比賽 正呀

好似好正

有心機的話一首歌改一改編又有唔同感覺

好有feel
沙沙有冇類似嘅改篇ver.?

同一件衫幾大分別

沙沙

期待

全曲麻麻地

支持師弟
CG Entertainment

森林之子先可以短暫離開CG

沙沙瘋狂更新

拍埋阿定到Mimi好高大咁

Mimi仲要著斗零踭本身已經高佢好多

呼呼 咁鐘意更衣室影相GE

原來今日周偶孝定話努力準備緊 Mimi講3月後某個時候回歸

邊到有得睇？

佢點解要放story明明張張相都好靚好想用嚟做wallpaper 但係好難cap 然後又blur晒

手機清理照片服務 孝定美珠

相出黎又唔錯

唔係啊 你睇story個陣㩒住個mon再cap咪會無哂啲字囉
我都係咁cap 已經用緊做wp

終於
等咗成年啦
好鬼期待

韓國爆左咁多單欺凌比黎

Arin真係成個細路女咁

孝定都成個細路女咁

（28歲）

Arin做kai嘢俾人影到個尷尬樣

Weekly Idol
定定&MIMI

Jiho深夜v

好嗲

英文Jiho

舞神沙沙

210227 凌晨 🐯Jyodio直播

-在喝椰子水，去年就開始喝了。
-因為拍了畫報所以上傳了很多ins。
-平時這時候已經睡了，但今天睡不著就來了。
-測過mbti但忘了是哪一種。
-睡前聽的歌推薦At My Worst - Pink SweatS
信英姐姐推薦的，很喜歡這種風格，mv的色彩也很漂亮，希望大家能找來看看。
-最近在看dear my friends。
-雖然是各位的電視劇老師，但我的電視劇老師另有其人，那位推薦的現在正在慢慢看。
-電視劇老師是很親的姐姐。
-今天努力地練習了，所以很困。
-宣美前輩的Tail特別帥
-對米拉克失望了，為什麼覺得努力練習就只有在要回歸時候呢，是這麼想我的嗎，怎麼能這樣！
-“想當偶像的話還要學習好嗎？”
不一定哦，比起為了當偶像而學習，這更取決於自己的選擇吧。 當然做學習好的愛豆也很棒，但畢業之後，我覺得學業就像planB一樣。 如果此刻有非常想做的事，那這件事就是planA，如果沒有，就先專注學業。 先努力學習著，這樣即使沒有特別想做的事，也能有很多可以做的事，但如果不努力學習，能做的選擇不就少了很多嘛。 如果有很明確的目標，多佔用一些熱情也是可以的，但努力學習是沒有壞處的。
-如果不好好學習，以後一定會有讓你後悔的事的。 學習是能為你自身帶來好處的事，你學習也不是為了別人好嘛。 這裡如果有學生的話，一定要這樣記在心裡，像現在一樣，或者再努力一點學習哦。
-不是說“快學習吧”，而是想說學習是沒有壞處的。 如果現在還不知道自己想做什麼，學習就能擁有更多選擇，但如果已經有明確的規劃，那麼先集中於那件事自然也可以的。
-“參加試鏡的秘訣？”自信感！ 有了自信就會覺得也不是什麼事兒。 因為試鏡通過後還要經歷練習，所以試鏡時有不會的也沒關係，之後再練習就好了，要有自信一點。
-要吃好睡好才能長高。
-增加自信的方法是做好準備，如果什麼也不准備當然會沒有自信，好好準備的話會產生自信的。 準備到能自我確信的程度就是答案。
-沒有才藝的話依靠唱歌能行嗎。 當然，雖然我現在也不是說特別會唱歌，但之前幾乎是音痴的程度，現在努力後不也能唱成這樣嘛，只要好好努力，一定可以做到的。
-“祉呼是臉蛋天才”謝謝，真的只有米拉克才會說這樣的話ㅋㅋ
-也會練習表情，是職業呀。
-所有社會生活都是如此，出道也不意味著結束，而是要為了做得更好而努力。
-沒看頂樓，覺得會太陷入所以沒看。 太有人氣的電視劇反而不會實時看，都播完了才看，天空之城也是這樣。

-最近體力不太好，跳舞總是覺得累，對十九歲的人來說確實很奇怪吧。
-週日要參加託業考試嗎？ 能有好成績就好了。 我也想考託業來著，一直在學習，但是單詞太難了所以不知道今年能不能考。 還沒考過，只是有在學習。
-不是狀態不好，只是體力有點不行。
-沒有夢想也可以啊。 也不是所有人學生時期都會有夢想，夢想不就是某天會突然找上門來嘛。 就像人也不是每天睡覺都會做夢啊，偶爾才會做夢，夢想也是這樣。
-覺得很累的時候就先停下來，看看周圍吧。
-世界上最難辦又無法給出答案問題就是人際關係，因為人類相似又不同。
-“如何才能找到想做的事？”什麼都先試一試，得試試才能知道自己喜歡什麼討厭什麼，什麼都不做就無法知道嘛，要試試才知道。
-從今天開始不吃夜宵了。 因為對健康不好所以開始管理了。
-最近沒玩什麼遊戲。
-“想在女性朋友面前好好表現，請給點意見吧” 用真心對待就好了，不用白白做些很明顯的事。
-喜歡的書《小王子》
-“什麼年代的人呀竟然推薦《小王子》”怎麼能這麼說呢，《小王子》是在10代、20代、30代讀都分別會有不同領悟的一本書。 我10代也讀過，20代也讀過，30代的時候也要讀。
-我剛剛竟然說20代了！ 我明明才19歲！ 大家快裝作不知道
-昨天吃了炸老式整雞。
-睡不著的時候要把眼睛一直閉著。
-開不了油管，因為不會剪輯，mimi姐姐和效定姐姐都很厲害。
-米拉克都這樣挽留我，要我不要走，很好。 但我還是要走，都知道我的風格吧。

WEEKLY ARIN

明明睇緊字 但已經想像到佢講野嘅tone同笑聲 已經有d healing嘅感覺

早排wm將啲歌轉哂去sony 搞到係spotify/apple music停左個幾月無歌聽 但原來wm先係醒目仔 今日開始kakao m好似將佢地啲歌下哂架

WM先知

雖然WM好彩冇事
但係如果一次過cut 走曬咁多歌
一定大把人Cut Spotify

我都想 勁多歌都無哂 但spotify又真係又平又好用

今日無星期一Jiho既

今日Agit好多定定以前嘅相

15M了 又po上嚟呃like
快d cb

@Kloveyubin: OHMYGIRL概況今日記：
1.崔糖aigt，沒染髮
2.老米好久沒出現，真的好久沒出現，錄周偶時未染髮，現在可能染髮
3.柳沙沙前陣sns更新視頻後就未出現，目前未
染髮
4.玄勝熙這孩子一直給成員們sns點贊，就是不更新 染髮幾率90%（？
5. jiho前兩天深夜語音直播，出現一次，今天還沒有更新週一祉呼
6.裵播播也好久沒更新，昨天還回復sns留言，染髮幾率85%
7.阿琳尼一直主持音銀，未染髮
總結：不怎麼露面那幾個有很大幾率都染髮了

原本key喺認哥跳左nonstop 幾正

kkk拍mv嗰日應該都近啦掛

相信拍mv不遠矣

CG定實景？

疫情下都無得去邊 睇ONF個樣都9成係CG

係囉 感覺似CG

又型又靚又可愛

定定撈埋Disney

以為淨係唱首歌 點知成50分鐘

最後果張幾動感

又好笑又攰
戴住個口罩睇唔到Mimi有無一路拍一路紅都面哂

家族傳統

之前都有人講
Beautiful 真係好旺wm

3首Beautiful都係初一位

呢個字好吉利

120 BPM
SSFWL, Nonstop同Bungee

Jiho話對唔住無哂自拍可出 係咪已經染左髮要收埋啦

佢點會冇 明明次次都圖海咁放

證明舊圖用晒 新圖唔用得

咩嚟?

Jiho無圖沙沙又無圖
果然好有文學氣息嘅女團

Arin

香港都有呢間鋪頭既分店

太成熟

性感園

沒有甚麼好看.jpg

兒歌當新歌cb

新兒歌睇落缺沙沙

真。CB希望應該四月啦？

究竟1 2月果陣YooA個傷有幾重

雖然我估估下 但一直都覺得沙沙參加完個跑步綜之後好似仲病得嚴重左

可能chur爆咗
日日咁跑都幾癲

Pororo Boggle Boggle

呢面冇錯wo

番工偷上連登好緊張

新歌唔夠之前3首咁洗腦

笑死人咩

比人見到偷上連登都唔緊要 比同事見到你睇呢個mv真係好尷

最好聽我會揀sbowball 哩首就Chorus 80分其他地方40分

你明明成日都喺公海 仲搞埋最難頂選舉

之前幾首兒歌都幾好聽
今次有啲失望

呼呢張唔似舊相咁 唔通佢冇染

第一次睇 Super tv 笑死

竟然冇睇過 嗰集好笑到癲

無左沙沙

除左週偶 idol rm 仲有冇咩綜好睇唔計heyo tv果d

除左heyo同celuv之外一齊上既都唔多
影音表有OSEN Star Road同Idol League可以睇 有幾張常見gif都係star road cut出黎 或者搵d早期海外酒店既全體Vlive

Idol league未睇 即睇

解散前拍多次全體綜藝好嘛

佢地好多綜藝都太短
一集得個10分鐘左右
好快睇哂

續多三年約先啦

永續

解你個頭

愛多八十年啦好嗎

我諗黎梗come back個成績應該都幾影響之後續約嘅可能性

希望繼續大發！

三年我滿足gala

睇佢地三十年都唔夠

講呢啲 過十年先再講啦

但而家有咩團綜好上
唔計自己Sketchbook呢啲

自己拍d玩下遊戲都好呀 係睇WM有冇心同出少少本

感覺自己拍下嘢好過而家啲綜藝

冇左idol room根本好少綜啱成團上 睇下認哥 running man有冇機囉 個人覺得週偶麻麻地好睇
對上呢年好多團都自己拍啦

希望今次cb上到iu palette

承你貴言 我覺得有機

第一次睇closer集週偶 成班bb樣努力營業 乜都唔識幾正

Dllm搞鳩勝熙jm9

死痂線光頭佬

條友由舊年7月就開始喺ig po關於勝熙嘅嘢

不過應該更早就做左朋友 個光頭佬po勝既相系nonstop活動期d衫

發生咩事?

仲有條簽專嘅片 好容易令人誤會

屌你老母光頭佬 精神病真係唔係大撚哂 好撚嬲
毒撚係咪因愛成恨呀

Mimi接一間雪糕代言 YooA同一日又自己接一間

做下代言女團好搵過cb打歌

紅了

得閒咪出下兒歌

出兒歌 細佬識咗見到枝雪條認得埋班姐姐咪買埋枝雪條 一條龍服務

我屌你老母呀光頭佬

210308 官咖更新
[整體公告] OHMYGIRL成員勝熙相關的介紹
你好,這裡是WM.

首先對因所屬藝人勝熙相關的話題而讓各位擔心的粉絲們表示歉意.

勝熙和作曲家탱크是韓國藝高的前後輩關係也是業界前後輩關係.勝熙想明確地表明 自己是目前正在遭受坦克惡意騷擾的受害者.

1. 2020年12月7日,탱크向前後輩關係的勝熙和她的高中同學發送了自己的遺書,並表示幾分鐘後自己會做出極端的選擇,把刀放在桌子上的內容信息 .

勝熙認為탱크平時就有不穩定的心理,實際上是試圖做出極端選擇的信號,以要救活一個生命的心態,給平時和他一起作曲的熟人姐姐打電話說明了情況.熟人姐姐馬上 給警察打電話報警了.

2. 和熟人姐姐一起去現場的勝熙認為탱크可能會再次嘗試極端的選擇,所以就為他加油,表達的意思是你是一個完全可以被任何人喜歡的人,這是勝熙想要試圖 阻止極端行為而嘗試的純粹的努力.

3. 以該事件為契機,탱크以將自己從死亡中救出來為依據,發送了精神診療記錄,開始過度執著.他精神上壓迫自己接受治療的醫院精神科醫生說勝熙是他的藥, 為了讓他病好,以後也要在身邊幫助他,另外,他在'愛'這個詞中賦予了與實際不同的過度含義,發送了執著性信息,達到了單方面求愛的事態.

4. 看到自己的感情沒有被接受,탱크立即就做出了極端的選擇,通過媒體,向勝熙發送了將永遠留在全世界記憶中的威脅性信息.讓人感到恐懼.

5.最終從12月7日開始到現在,約3個月的時間裡,勝熙在極度的精神痛苦和不安中,無法正常消化日程,嚴重的恐慌障礙,雖然是學校前輩和業界前輩,但是 認為不能再繼續保持聯繫,因此中斷了聯繫.

6. 之後탱크在自己的SNS和YouTube上上傳了含有歪曲真相的明顯虛假事實的視頻和照片等

雖然所屬藝人勝熙是受害者,但公司認為不能再容忍像加害者一樣歪曲事實,利用勝熙的善良之心持續折磨進行騷擾她的탱크了.

不僅是勝熙.他還經常向包括勝熙在內的周邊熟人在內的其他藝人發送暗示極端的選擇,呼籲精神上的痛苦等視頻和信息.

對此,本公司正在進行包括散佈虛假事實、威脅罪、侵犯人格權在內的民事刑事上的所有法律措施,今後將在沒有任何協議或妥善處理的情況下以最佳措施進行嚴懲應對。

咩人

心很痛

點做野架你

咪宣傳條死癲佬 attention seeker

痴撚線
WM唔該企硬D, 小心勝勝比人再搞

做好人都畀人蝦
屌咩

心疼勝熙

光頭佬食撚屎啦 好撚79嬲

人太好

今晚Agit嘉賓係宣美

散發返D正能量

人間Cherry

同Mimi打對台

Agit平時有無地方可以重溫架？

毒L會錯意出po罵不但止 仲要出首diss rap嗰下先癲 做乜春啊呢條白卡光頭佬 點解可以唔洗住院 放佢出嚟為害人間

話唔定mimi又整埋啲奇奇怪怪嘢 將啲雪糕撈埋一齊食然後一齊hit

電台？

係呀

台主🙇🏻‍♂️

唔記得放既一星期一ARIN

糖隊唱迪士尼ost

記得之前咁啱喺官咖見到有個miracle話喺學校俾人排擠，勝勝都有留言安慰，暖心勝

好人一生平安
真心想佢地平平安安就好

追omg咁耐呢個咁神嘅網站絕對唔可以唔知

感謝清分享

Good Morning Miracle
原來Miracle Song有Rap part 孝定回頭果幾下好甜

條光頭毒撚比舊同學爆 唔係第一次

條死變態佬由中學開始已經咁癲

你去亨鳩佢個光頭未？

連登仔隻抽贏撚硬

個個米八，史泰龍咁嘅身型

星期四M Countdown Special Stage 孝定 x 曉珍唱春天、愛情、櫻花之外 WM雙主唱

上禮拜Agit電台兩個合唱像星星一樣仲loop緊 好好J

咁啱睇到呢條直播剪輯
宣美話回歸收到YooA 效定同勝熙嘅電話
今次音銀仲見到Arin
有留言宣美同OMG係命運嚟
佢話佢都覺 又話佢哋係好善良嘅妹妹
果然OMG係人見人愛

30cm 單手游出公海 右腳踩左腳上月球

同班阿媽搶阿女

原來係班阿媽既死亡來電

尋日Agit電台定定呷Arin醋都勁正

噚日定定話見到佢抱arin妒忌

定定真係好可愛

除左Yooa 其他人係咩事識?

定: beauty節目
勝: samsung開箱
園: music bank

오미이콘想食

個個都有代言

個個都搵到錢宜家成班唔記得Miracle架喇 唔cb架喇

真

勝熙出道之前唔係已經幫宣美和音咩

Full Moon定24 Hours

Full moon開頭嗰度
Eh eh eh eh eh
好明顯係佢把聲

一直覺得效定唱ballad最正

唔講真係唔知 咁啱前排想聽先加番入playlist

覺得佢唱trot好過唱ballad

我唔鐘意trot

好好聽

有冇精選推介

精選推介

Sexy定兒姐姐

eh eh eh eh eh個到我開頭都以為係勝把聲黎 但宣美係文明特急上面講過呢part係佢自己唱嘅
我諗應該係真掛

原來個包裝真係會有樣喺上面

係咪七個成員都有份

食沙沙

個隻

想食Arin

阿豆MC的特別採訪（kbs world專訪 ARin 秀彬）中字

有冇原片link

成班又色

gmarket雜誌又寄到

Jiho最新呢本畫報d相好正

定好靚

唱歌同IU差咁遠 好彩中間搞笑加番分

我BB好靚

ching連你都癲咗？

今日音銀係全身粉紅Arin

Mimi最愛

Mimi:

音銀下班

Arin Rollin

sexy 妖精

野生Binnie
仲未剪短頭髮

呢種長度啱啱好染埋色就無敵

中間個幾張影到有啲老

最尾嗰張幾好笑點解唔着bahana套衫

呢個長度最正

呢個時候

呢條片都70幾萬view

d姐姐差唔多大佢10年

好可愛嘛
做咗幾個月MC都仲係會好易紅都面哂

關ARIN事定BRAVE GIRL 爆

Why not both？

計出道日期, arin係前輩, 正如E-TION叫"Binnie sunbaenim"

雖然係咁, 但每日都有keep住起碼聽1次, 聽落又唔錯, 仲試過開緊工哼咗句"I like the boggle, you like the boggle, yeah~", 似乎已經中咗毒

邊邊猜拳輸咗一幕, 似係描述緊決定Banhana成員嘅一刻

原來Jiho塊面有咁多墨 宜家先知

Weekly Arin

朴素Jiho好甜

W雜誌4月號 團體畫報仲有IU cover

比rollin破左個最遲啲一位record

肯CB未

定定

俾首歌洗咗腦

星期一Jiho番黎啦
人生又有番希望

W Korea 4月號全體畫報 咩Style黎

阿定對腳想點？

個髮型

黑髮米癲到..

燈下先 我估今次cb可能行型啲 霸氣啲嘅風格因為黑髮米太有型了

有無機會再有SSFWL系列嘅CB

短髮呼都咁正

呼搞到我要轉會一日

好撚嚴峻 d look唔係一個醜字咁簡單

上邊三個似Halloween

米沙勝園d look

咁下面幾個呢

短呼

潮童

還我pororo qq OMG

即刻高咗4吋

7 80年代香港風溝中古世紀貴族風

死圖wo

春天定

頭髮都出左 今晚有新聞未

天口熱姐

Ig link都死 唔知點解

因為你加左IMG LINK
唔洗加任何野 就咁成個IG網址貼出黎就得

快d得唔得

頂 原來我禁錯 本身想禁URL禁錯隔離

200萬

隻杯同Clone上面都有member樣 Shining巴係咪晚晚甜品都食軟雪糕

但係有啲味重複咗

沙沙個甜筒好吸引

以為一人一隻味

無解 好似Supercone淨係得呢5隻味

Dklm屋企附近三間便利店都冇賣呢隻

Binnie同合桃係perfect match

諗咗陣先明

WM又唔番工

Why

諗起邊邊可以開合桃嘅指力先明

新聞稿都未出 等多陣啦

好心急

點都比牙勝冷靜吓先

個光頭佬系咪比wm正式起訴之後就未有下文？

好似未

個光頭佬幾撚時死

點投訴法光頭佬條片都仲未落架

依家係街見到圓形光頭佬都覺得肯定係PK黎

阿定D英文係咪進步咗

仲以為得我係咁

[OH MY GIRL Arin出演《都市怪談2》，出道後首次挑戰電影！]17日據報道 ，Arin將出演《都市怪談2》，首次挑戰出演電影。據悉該電影是去年8月公開的《都市怪談》的新一季作品，以都市中發生的怪談爲中心講述的故事。

演員ARIN

鬼片有無得KISS???

最驚鬼果個拍恐怖片

無啦，睇過隔離廢老嗰集

一開始夠話無感情線啦

崔arin好叻女

冇Kiss唔睇啦

Dazed 4月號 Arin
好可愛

出道6週年車站廣告籌旗成功

就6週年

笑撚左

Ghost情節得唔得？

又諗起ARIN個WM大樓生日任務VLIVE

好耐無呢d野睇，淨係喺宿舍開v

紅髮勝熙！！！

好似剪短埋

想睇

想睇留名

飯隨idol

留名跟進

11點出po以為係cb消息

官推真係on居居

WM係咪一定星期一架

好靚
拍得住藍米米

唔係 之前都係星期三/星期四出消息

我都覺幾靚 幾襯佢
天佑勝d頭髮

轉髮型係咪就comeback

短髮Jiho 紅髮勝熙 下個Mimi???

米好似剪左個水母頭？

好掛住牙勝

ohmygirl.ml重未up, 諗住去睇紅髮勝

Mimi救WM全家

【NEWS】20210318 韓網更新
韓國binggrae· haitaiice 和'OH MY GIRL'一起拍攝廣告
Binggare 18日表示，已經將組合OH MY GIRL選為"SUPER CON"的代言人。 OH MY GIRL還將擔任haitai冰激凌核桃、櫻桃等系列模特。

此次廣告模特的選拔是Binggare自去年10月收購haitai冰淇淋之後首次進行的共同營銷。 將一個模特活用為兩家公司代表產品的模特，期待公司間的融合及協同效果。

Binggare選擇OH MY GIRL為Super CON代言始於兩人在網上結下的緣分。 OH MY GIRL成員MiMi在自己的Youtube頻道定期上傳的吃播視頻中多次出現"Binggrae Supercon"，表現出好感。 對此，binggrae營銷公司通過回帖表示感謝，並向OH MY GIRL所屬公司辦公室發送了雪糕冷凍櫃和產品。 MiMi將和雪糕冷凍櫃一起拍攝的照片上傳到自己的Instgram賬號上，雙方結下了"網線緣分"。

haitaiice和OH MY GIRL的YooA也有緣分。 過去haitaiice的Cherry Maru廣告中登場的Cherry Maru形象與YooA的臉相似，因此粉絲之間有了"人類Cherry Maru"的綽號。 haitaiice冰淇淋也因此將OH MY GIRL作為廣告代言人，正好與Binggrae有緣分，這成為了兩家公司展開共同營銷的契機。

兩家公司計劃從3月中旬開始陸續推出包含OH MY GIRL特效的SUPER CON和MARU系列產品的特別套餐。 OH MY GIRL出演的兩款產品的廣告視頻將於4月初公開。 此次廣告主題是脫離了SUPER CON此前一直進行的SUPER CON舞蹈和歌曲，正在計劃加入故事情節的有趣內容的影像。

Binggare市場營銷負責人稱:"最重要的是，能夠與喜歡我們產品的藝人簽訂代言合同，感覺最有意義"，"收購HAITAI冰淇淋後，首次企劃了共同營銷，期待協同效果，希望Supercon、 MARU系列兩款產品都能成為消費者喜愛的契機"。

除左產品封面仲有廣告video

女友look

邊邊好耐冇放相 一放就靚到

彬彬

佢依家呢個髮型正到癲.. 97line真係完全中晒我

Arin賣燒酒

沙沙上水 有無咩含意

Arin音銀上班

210317 Arin成為燒酒品牌“金福珠”的代言人

相關人士表示:"Arin清純乾淨的形象與採用超納米膜提煉工藝製作的燒酒品牌的形象非常符合，因此選定了arin為代言人。"
四月份將公開廣告視頻以及參與各種宣傳活動

Arin識飲酒未架

識飲啦 仲識飲完去睇夜景

個隊長咁爛飲

黎緊可以雪糕溝酒飲

飲到一支咖佢

成班劇透妖精，又鏡又液體，仲唔係Alice in wonderland

야...동

貴婦Rin

arin下星期可以見到iu鳥

孝定單飛跳兒歌

我係小朋友都鍾意定姐姐

一年空白期影既畫報廣告固定綜藝

咩事

IU打歌

會唔會太正

正到癲
個個新look都正爆。。

又變番金Jiho

金髮真係好靚

金Jiho

貴氣

今次係似灰金 成陣貴氣味出晒嚟
Btw 套衫又著

原來咁快就3月20日, 差d唔記得今晚有con睇

嚟啦

點解出唔到

ARIN英文好勁

個字幕好廢

最叻做表情既勝熙同Jiho

Arin最尾差d一野撞落呀定到

勝熙個頭會唔會太靚

牙定咁耐冇更新YOUTUBE

忙cb

個頭咁淺色點跟。。。

終於到

訓著先到

痴撚左線

哇屌！！

仲以為咩歌

Bin講英文

Cls個mon真係好撚尷

Yooa

咁狗嘅 鐘意牙沙就淨係zoom近佢

啲應援

原來係壓軸咁撚把炮

台下啲人係真定假

Binnie: "If you enjoyed the Fifth Season please leave an emoji of crown"
聽咗好多次先聽到

Miss左 係咪要等陣要有replay

CLS
band ver SSFWL

Yewon Angle

SSFWL Band Ver.

Tictoc

Dolphin

等緊你呀

Cb先算一陣佢又無啦啦轉髮色

KCON數據

牙勝真係好撚正

Thx 終於睇到ssfwl

Yooa話 "put your finger together" 意思係想Yooa隻手放自己左邊, 對方隻手放自己右邊, 隔住背景兩部手機"觸摸到", 但對方意會唔到

W Korea 4月號

得牙定正

你11點出po以為有cb預告

又無野出

星期日放假呀

良心企業

有冇連登大户一齊籌旗買起條光頭佬

WM今日肯宣佈回歸未

Jiho真係好鍾意帶大眼仔Color Con

好耐無舞台飯拍啦

第一張 左下

再唔cb d人氣點keep
一陣d miracle都變哂buddy啦

點解係Buddy

以為fearless

佢地嗰兩首歌又真係好好聽，日日loop…

1個鐘15定20分鐘

WM又放假一天

我估係哩兩個禮拜架啦
wm : 廣告賺夠 唔洗cb架喇

等到灰機啦

條光頭佬又出片屌

咁攪法有排都回歸唔到

因為知你係

唔係

再唔cb哩到就淪陷

If you can't beat them join them

已經忍緊手冇po圖

呃人嘅 行左幾廿間都未清晒舊貨

呢度d人好花心

相聲女團

好彩無我份

我專一牙定

睇下自己個名？

講第二個團推得快過平時

暗黑推post法

花心真係垃撚圾

WM唔開工無辦法

咁搞法4月中cb未

孝定真係好好笑

diu貌似有排都未cb得 光頭佬單嘢仲未搞掂

希望單嘢快啲有結果